警方旺角清場抓人時傳媒拍攝受阻 有警員粗口罵港台攝影師（片段：香港電台）

警方旺角清場抓人時傳媒拍攝受阻 有警員粗口罵港台攝影師（片段：香港電台）

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

【召集】23/9 7點太子始創中心唱國歌

官台嚟㗎
如果係東方肯定講三日

因警

又話好禮貌

香港人連知情權都冇埋

班友癲撚左啦覺得全世界包括記者都係到逼害佢地

「大家唔好笑呀...我認真架...」